感冒。跳舞群組數百人蜂擁檢測

本身冇都變有

我留名等睇屍變

為五千蚊而折腰

支那01就咪撚貼link la

下次記得cap, sorry